唔好話男朋友 發現自己連酒肉朋友都冇

見到個個約哂朋友倒數過聖誕
自己就喺屋企睇Netflix

做個真的漢子
聖誕過左啦 2019都嚟啦

除夕諗住自己一個去打邊爐/食放題
：小姐幾位
：一位
諗起都sad

我做你酒肉朋友啦
但我唔想出街見人
都係算啦

搵我

食吉野家

樣衰就係咁

你生得靚就唔同命運嫁啦
鬼叫你生得豬咩,認命啦

利申:生得醜既男

過黎幫哥哥擔兩下

我做你男朋友

已pm

Netflix and chill？

我都想有得chill

我陪下你啦

利申:似燦烈

聖誕我寧願做占過
比人逼去倒數

又唔留tg點搵你呀屌

邊方面似先

非約炮post

FACE

又話好耐無含撚

試問誰可潔白無比

Netflix 睇咩劇都唔講仲學人開po

翻煲緊modern family

我已經唔會理會別人眼光
一個人睇戲、食飯、行街
同認真講，邊會有人理你，真係指住你笑咩
節日已經睇到好閒，唔會特別慶祝，生日都自己一個過

其實如果你要搵朋友
應該要搵返有共通興趣嘅人
咁樣先有機會長久同加深友誼

鐘意你個名

我都係，女，加唔加Tg,? Me 25

燦烈bbg

我話搵你約砲咩？宜家搵你拍拖唔得？

樓主好似幾正

支持

絲打幾歲阿

1字頭

我lunch都係一個人打邊爐

我可唔可以約你?

自己一個係屋企煲片都好過同班交唔到心嘅人出街喇
哂錢哂時間

咁細個就叫春幾時叫到老

叫春大

Ok我約你

樓主有啲MK但好正
J左，thank

屌你搞到我好似搏上位咁

約曬啲狗公出黎

靚唔係話勁靚但好咸濕咁

無酒肉朋友應該開心

屌你地唔好咁癡線啦

好想插你

係 無人約好慘

加我tg啦 想搵人食牛角

男人岩唔岩?

我前排都翻煲完 好睇

是但啦 有興趣咪加我tg

好想屌鳩你

幾時再開放番個tg呀

入個啲wtsapp group唔係周圍都係咩

燦烈女友？

太遲

Netflix 交左月費
咁RICH

搵啲自己興趣 develop下 自然會搵到圈子啦 酒肉朋友得罪啲講只喺虛度光陰

點上啊師傅

我要我要

禾糸牙聲丫 樓主be fd?

好直接
過黎俾叔叔檢查身體

你已經好過好多連登毒撚，唔碼你敢一個人去食先

可唔可以約你？

加唔到

同求過除夕
身邊毒撚fd太多
想出遠小小都嫌懶

咪幾爽
唔洗理人，想食咩就食咩

=.=ON撚99 樓主求撚期 入D WTS GP 個名改到懶可愛咁叫咩小花 小欣後面加個心心符號都大把狗公PM啦

上黎呃9連登仔有咩居心

食撚左屎 無啦啦放人d相艷黎

扮完女人未

係咪好耐無含撚 咁岩我有條撚

cls po

笑到仆街

好想屌

絲打

抵啦

巴打幾靚仔喎

是鳩旦打個女仔英文名都夠做

究竟點先可以有一班朋友出黎玩

烈火乾柴
叫烈火雄心好過啦…

年紀愈大酒肉朋友真係冇咩
但好慶幸真心朋友有幾個

咪撚戇鳩啦垃圾 一張相就仆到去咁
抵你冇女溝

jm9

慘得過聖誕去睇醫生
老麥仲要播完了吧 如無意外

想同樓豬做密友

Pmed

但是...我...我...『我不渴求語言，我想要的東西確實存在，那一定不是希望互相了解，希望友好相處，希望待在一起之類的事情，我並不想讓別人來理解我，而是想要去了解，想了解，想明白，想弄明白之後安心度日，想得到一份平靜，因為一無所知這一點讓我極其畏懼，想要完全理解什麼的，是一個極其自以為是、獨斷專行且傲慢的願望，真的很卑鄙，令人厭煩，懷有那種願望的自己簡直惡性到無可救藥。可是如果...如果，彼此都有這種想法的話，把那醜惡的自我滿足互相強加給對方，如果存在這種可以相容的關係的話...我了解那種事情是絕對辦不到的，也知道自己難以企及那樣的東西。即便如此...』即使如此我也...我也...我也想要真物。

Be fd ok?

又撚狗

其實家陣好多人都唔出街
平時酒肉個班都少出街
一番工都係咁
其實真係唔好咁上心

射了 thx

好大

你？

我都搵你先

31/12 海濱見

好正
女神

Hi
毒步

搵我啦我都好寂寞
利申 真毒撚

4.5/10

利申 屌

netfilx 好多劇未睇啊
唔出街都有好處
唔使使錢同逼

好 我好期待

期你個頭

Hi

hi

樓豬 how much

好撚痴線

只要係絲打開po就會變留tg同約炮po 連登好多飢餓巴

自己一個咪自己一個 sad乜春

IU

樓豬喺成人台話想幫人含撚

真？

There is lihkg

［有圖］淫絲想搵人含

一個人睇netflix不知幾爽

係高登吹雞囉

你係其中一個飢餓巴

恥笑樓主

又真係留 仲要有相
都唔知話天真定蠢好

想教訓下樓豬

鍾仁bbg

以為係gay佬

樓主應該要深潛

Why

比你班狗公搵到相

樓豬自己比的

例如你

型

其實係唔係借刀

咁毒步刀借刀拉-.-

jeng

想比你屌ok?

樓主可以約我

樓豬係我架

有朴燦烈仲想點

咁得真心朋友無酒肉朋友算唔算大獲

我落左訂

Why not both

Who????

屌我先啦 我book左

😑咪上面個telegram

乜水黎？

分手都唔好揀呢日啦

型男

樓豬巧正正子

有咩問題
市面上都好多人形單隻影
多你一個唔多

試下入佢中路

上圖條女skout見過
開live自摸同露過點
係好淫

Link

入我地個 ws 群啦
每個星期都有聚
做唔做到真心朋友睇緣份
酒肉朋友一定得

tg:
kuku1221

55

有男朋友都係自己一個過 有朋友都同仔仔過
想同樓主做朋友

假膠

留名睇炒車

做個職安真漢子

係咁架啦，你係到開個咁既post，唔會期望識到米8港大型男呀嘛？

哈哈哈

除夕梗係喺屋企loop一百次我獨自戀愛中啦

就算係酒肉朋友 班f都有另外一班酒肉朋友 唔會搵我

似假膠
因為條女係skout見過
啲圖有得偷
佢唔用呢張相都可能呃到人
我玩啲直播app成日課金
唔會認錯 係果條女既根本唔會無仔食
因為本身成日開live自摸又有露點

呢個發言好似幾可信

skout條女個名之前叫gigi
唔知用真名定假名
之前經常開live
不過如果圖係樓主根本唔會無撚含仲大把選擇
大家少啲幻想 樓主分分鐘係釣狗公
一陣奶左野唔好話無提過

冇酒肉朋友係好事

米6ive毒男

連登咁多巴打唔約?

我約你

出現了
港大mk仔